[攬炒嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (26)

就到長假期希望順少少

推爆果邊先用呢邊

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

Post (25)

Post (24)

Post (23)

Post (22)

Post (21)

Post (20)

Post (19)

Post (18)

Post (17)

Post (16)

Post (15)

Post (14)

Post (13)

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

lm

老龍d仆街幾時死絕

黃大仙中心出面撞咗
霸晒條中線
揸唔掂唔好出嚟害人啦

邊個又燈
長青就快間封

屌好撚肚餓呀 仲係汀九上呀屌

#980燈

利申：完美避開炒車

又炒

屌你老母! 總算過深井

啲司家狗正一垃圾畜黎

又係自私狗？

係

快線炒得十次有九次都係自私撚
劃哂雙白線都炒

深井兩架車移咗去路肩
前面仲有？

好快嚟多獲
利申落左邨巴翻左屋企

轉車站巴士長城咁上下啦
未計豬海學院上斜慢車

好彩特班車唔埋轉車站
但我仲係橋面

MR 9880
你老母個閪闊過西隧

屌9佢老母又係屍家車

過左海韻臺咧，但係到浪翠園又唔知塞乜野

天華邨有269S/村巴

早晨

早晨
仲有三日
頂住呀 吊

出發中～～

深井已經塞緊

又塞？

唔知做咩事
頭先經過 已慢車

早，屯公行得好慢，晤知係車多還是有意外

汀九慢線又因青馬塞咗～

青馬例位塞出黎

啱啱過咗好順

港豬大橋 開左之後 不敢想像

已經到上環

東區走廊西行往中環，近城市花園有交通意外，龍尾：北角碼頭。 (HKT 07:55)

去灣仔村巴入左荃灣避汀九

正 5分鐘屯公>荃灣>上番青葵

番黃竹坑一係早到仆街，一係遲三四個字

我今日先發現我樓下有特快巴士直出九龍東
但係架巴士8點已經係黃大仙
DLLM 九巴係咪弱智嫁得一班仲要咁既時間點坐

黃竹坑不如轉工啦 認真

8點岩我喎 返八半

一係八點到，一係九點半，你揀

終於準時返工
西隧撚

962P司機係轉車站落車去廁所

好彩今日條路順暢，安全準時番到公司

唔係成日上去

252X

我反想258X早d開
0735寶田開一定遲到

係，所以開咗咁耐都冇坐過，好心就開兩班一班早一班晏，九巴班人個腦係咪裝屎

259X就有3班
之前試過轉車站轉259X
但而家多咗人搭，多數無位坐要企
唯有觀塘道落車行返入去

老龍派彩就真係係咁先

交通意外︰屯門公路去元朗(18:20最新)
27.03.2018 18:20

【馬路的事交通消息】屯門公路去元朗，近安定邨快線有交通意外，龍尾︰三聖邨

現時龍尾哈囉學校

上車先見到
瞓陣先

唔洗訓啦
岩岩清左場

仆街 係東廊塞到瘀紅

輕鐵➡️西鐵➡️荃灣線➡️觀塘線➡️九展shuttle

坐西鐵去到尖沙咀坐98D/224X/296D快勁多

仲有215X

冇pass用到sosad

Morning

返埋呢兩日放假

早晨
準備上車
仲有聽日就放假

你都真係好早

返八點
灣仔

終點站偉業街有炒車睇

西鐵無煩惱

有村巴你唔搭...

其實點解朝朝都有司機鐘意揸架車出黎炒?
成日塞撚到入大欖入面,
出個荃灣都卡哂關

老龍搞乜

無....咪又係炒粉啫

因交通意外，龍翔道往荃灣方向近黃大仙中心的中線及慢線現已封閉

貨車撞電單車

仆街，七點係apm上車，而家黃大仙都未到

老龍

Holiday mood

返埋今日就放假

返埋今日 放四日
屌 頂埋佢

龍尾已過藍地

架邨巴唔知係咪炒撚咗車遲哂到

今日派大獎？

屯公少左車
新虛個度出左事

聽聞塞左係虹橋果單野到（塞埋右）

青馬大橋往機場方向，近馬灣快線有交通意外，一帶車多。 (HKT 07:19)

青馬一注 就快頂到入行政樓

岩岩已左 到長青
嘩 今日派彩記念日

今日請假飛果班人自求多福

坐機鐵

大西北坐機鐵好迂回，試過一次唔想再坐

就快頂到出黎
各位 坐鐵吧
一陣深井又黎

假期有錢去旅行 都會call車
有錢撚 慢慢塞

仆街了
機場返工撚剛上車

打定電話 報遲到

下個站跳車

假期前都要周圍塞車

汀狗紅曬
深井都紅
各位睇路

試過一次青衣轉機鐵

衝去送死

井財街橋底有車自炒
少咗一條線
好塞

準備落車
各位加油

又要遲到了

慢線白色 cube

青馬倒塞 汀九，睇路

960中哂2注

岩岩上左969B先見到 GG

落埋車都未清場

拖車仲未到？

終於上到車
睇下訓醒過到海未先

我就係日日都坐960返工嘅巴打

深井例位開始塞，有冇人知咩事

搭去荃灣轉地鐵過海算

呢個時間到咗港澳碼頭
但而家仲入緊汀九橋

塞車都唔緊要 你塞係隧道又上唔撚倒網

巴士線都塞？

屌，塞咗喺深井。村巴等咗一陣，果斷抽頭行荃灣路。

利申：返港島東

深井橋上爬行中

有冇人知 青馬 汀九咩事 仆街 返埋今日都要玩野😡

遲咪好,係車訓耐啲,番到公司又可以話塞車,反正今日大把人塞

因較早前交通意外，青嶼幹線及汀九橋往機場方向的交通繁忙

十分鐘前啦喎，未消化哂？

屌，荃灣路都g9g 咗

荃灣路 美孚紅色

汀狗大塞，仲要無位坐，好想坐地下

咩事

因交通意外，青馬大橋往機場方向近馬灣的快線現已封閉

又黎

馬灣炒車
倒塞汀九、大欖

幾時都話繁忙時間炒車啲契弟應該就地槍斃，架車就咁推落海就算

乜嘢料呀
解封無耐又封返

屌

咪係

大欖未收$已經

大欖仲未到隧道口

屌你老母終於過左汀九

德政

大欖塞到黎元朗 做乜撚野事

勁遠已經塞緊

由欖隧收費到出隧道需時25mins
而家又停咗等上汀九

仆街 我出荃灣ja....

on 撚9

你咪快d, 預計10點先過到海

大欖有撚病

屌 汀九同新界還迴一齊收皮....

岩呀 岩岩出窿
返九點

大欖終於通了

晨早流流炒車既人直頭要遊街逐個講sorry

青馬一單炒車成個新界西玩撚完

終身訂牌la

巴打邨巴邊到出發去到邊到？

所以寧願同OL迫西鐵

入收費站之前 有架屍家車係快線跪低左

佢老母臭閪, 就黎連份工都無埋

仆街我返900
要見客呀 屌...

巴打係咪要搵定工

今日有位坐先黎大塞

佢有幾班兜唔同地方的（大概會經碼頭、龍門居、翠寧、市中心鄉市會路近錦薈坊，但每班車條路線都唔同），開去鰂魚涌太古嗰邊。
有興趣再講

咁又唔洗 比人屌爆菊花姐.....

反正都遲 順手食埋野算 唉

笑撚鳩 仆街仔

你打乜鳩

小弟間唔中入屯門返工既，第一次見咁壯觀既車龍
利申：住港島南，成日塞香港仔隧道，原來低處未算低

對比大欖
西隧可以用長驅直進嚟形容

嘩我坐咗50分鐘 屌你老母終於見到大欖 真係多謝你地班精明嘅駕駛者 死全家啊唔該

打撚錯字

炒車應該死全家

渣車落下路好過

終於甩難...

屯市到中環竟然一粒鐘落到車

返9:00仲係巴士

假期前夕班撞車黨好瘋狂

等緊巴士嘅係咪可以轉投廢鐵

係
青馬二收一根本清唔到車龍

10點返九龍灣而家仲喺屯公

返9點，40分先返到公司
唔敢同腦細講野

大欖出口仲塞緊

順左好多啦
起碼冇停過

汀九

大㰖撚有下路

69X啱啱己出大欖
飛馳屯公中

荃灣路gg了

笑左⋯⋯村巴影

facebook個屯門好生活gp見過幾次

收工，預祝復活節快樂

已上村巴 準備離開港島區 放四日

老細今日話早放
已上58X離開美孚直飛屯市

#metoo

長青搞乜

呢個時間，上屯公，MOLAMOLA

汀九橋往屯門方向，因橋面較早前曾有交通意外，一帶交通擠塞，龍尾：長青隧道；長青隧道往屯門方向受車多影響，現正實施間歇性封閉措施。 (HKT 18:58)

橋面直路都炒

我仲諗住八點前可以返到屯門 屌

汀九又搞乜

塞到仆街

無時無刻都可以塞車

放假番去ot

做中銀？

唔係

老龍又做乜

有警犬roadblock

為使大眾深度感受大西北傳統習俗，凡購買「新界牛1天周遊券」者另送「屯門公路塞車體驗行程」！行程分為「日常級1小時體驗」以及「勇者級3小時體驗」，好讓大家在前往大西北的旅途中思考人生！

而家香港公司都興玩april fool joke

各位準備聽日返工

早晨 各位 準時起身返工

今日仲係學校假期
屯公比平時少車

好似無人返工咁

咁快就要返工

順撚到架村巴半個鐘唔洗出到旺角

請三日放10日
利申請唔到

食飯都少左批學生爭位

今日屯公、汀九，閪隧都非常暢順

冇得同學生妹迫餐廳

欖隧出口

屯公屯門方向近汀九開彩

屌佢老母
放五點都玩我？
坐巴士回家

老龍入荃灣近天馬苑炒車，的屎狗

正
我準備落車了
九龍東朋友加油

啱啱上巴士

早

今日放工 唔返屋企住 祝各位好運
返埋今日放假一日

Me too

落車 達陣
順過金三順

今日點解會咁順

屌，960一早又塞死晒喺田景

未返哂工 學生未開學

好心班港爸/媽咪撚用自私車車佢地的仔女返學

皇珠路泳池入口有架60m壞左

57m 7 個字葵芳番到山景
幾耐無試過咁撚快

屌你老母老龍近明愛又派膠

放假都派 咩事

大直路都炒

又係的士狗

直接車過隔離墳場岩啦
大直路炒車

睇撚完條片，benz 狗直頭唔撚收油直炒

好多人未放完假
應該無事

返一日又放假

今朝屯公暢順

又想燈

屯門返屯門 小欖橋底自炒
出九龍轉車站前有八卦龍

早晨 返一日又放兩日

好快八掛友又炒多單變真龍

點解假日條車龍都可以咁長

上屯公已經有貨車炒撚左

想問下村巴係咪安排左固定車輛同車牌
今朝發現有中港旅遊巴疑似扮村巴行巴士線

港鐵東鐵線粉嶺站往紅磡方向月台，有乘客進入了路軌範圍，服務受影響：大埔墟來往紅磡8分鐘一班車；上水來往羅湖15分鐘一班車；上水來往落馬洲20分鐘一班車。港鐵現正安排免費接駁巴士，接載乘客來往大埔墟與上水。請乘客為行程預留充裕時間，或考慮改搭其他交通工具。 (HKT 13:58)

係紅磡睇住無啦啦變左

青嶼幹線玩腎

荃灣路皮己收

汀九咩事？見堆969 E34A走晒落荃灣路嘅？

68X已通過

強風封汀九橋

唔怪得啦

機場人表示gg

Happy Friday

汀九青馬皮已收

本港下午吹起強風，天文台發出強烈季候風信號，而受強風影響，青嶼幹線及汀九橋將中線封閉，葵青區一帶交通嚴重擠塞。運輸署呼籲來往大嶼山及機場的市民應盡量使用鐵路服務，預早計劃行程及預留充足時間。而駕駛人士行經上述路段敬請忍讓及小心駕駛，並考慮使用其他道路。

青嶼幹線現時中線封閉，只餘快線及慢線開放給車輛行駛，車速限制降至每小時50公里。另外，汀九橋亦實施臨時交通措施，中線封閉，只餘快線及慢線，車速限制降至每小時50公里。

受事件影響，以下路段的交通繁忙：

i)長青公路(往機場方向)；
ii)長青隧道(往機場方向)；
iii)南灣隧道(往機場方向)；
iv)北大嶼山公路(往九龍方向)；
v)青衣北岸公路(往荃灣方向)。

現時汀九橋一帶交通擠塞。運輸署呼籲來往新界西北及九龍/大嶼山等的市民避免駕車前往受影響路段、預留充裕時間及使用公共運輸服務（如：鐵路）。

係長青入口塞到傻撚左

仆街，去荃灣轉巴士先，雖然都大 影響

仆街難得早收工都要封橋

頭先巴士佬醒無行汀九個面

請問而家荃灣果邊塞唔塞？

on 99 每半年去一次屯門整車都塞

我4點係灣仔上車呢加仲係長青入面

巴士唔行得

屌 機場收工返屯門點好

15:32 因強風關係，青嶼幹線及汀九橋實施第一階段強風交通管理，即高於1.6米車
輛不准行經青嶼幹線和汀九橋橋面。不便之處，敬請原諒。

撚有風 樹都唔識郁

兜左入長青果d真係慘
無得走得風完

有
行青衣出返荃灣路

收工收荃灣
直上屯公

交通繁忙︰長青公路、長青隧道、南灣隧道、北大嶼山公路(18:01跟進)
06.04.2018 18:00

【馬路的事交通消息】較早前受到青嶼幹線及汀九橋實施第一階段強風措施影響，長青隧道、南灣隧道去機場方向車多擠塞，需要實施間封。長青隧道去機場，龍尾︰3號幹線近1號碼頭，南灣隧道去機場，龍尾︰昂船洲大橋。受事件影響，北大嶼山公路出九龍亦車多擠塞，龍尾︰欣澳。另外青衣北岸公路去荃灣，亦車多擠塞，龍尾︰香港水泥廠。

大塞車

我轉去荃灣算

下路是否通？

解封未啊 屌你老母

我好急尿

屯門望青衣北岸公路出青衣已塞死

下路係咩意思？

青馬大橋下層有開

正確做法 落去荃灣葵芳轉返M車

但出青衣已經塞死
結論：搭鐵啦

過左行政大樓未

頭先搭緊巴士睇到有架貨車博大霧入左汀九橋行緊

正解 我機場出東涌都已經塞到仆街

未

一落呈祥道 上高速已經塞

因交通意外，青衣北岸公路往荃灣方向近青衣城的快線現已封閉。 駕駛人士只可使用慢線行車。 現時上址交通擠塞。

RIP

機場返青衣南，5點半上E車，依家連收費廣場都未到
成個青衣深紅晒，玩完

屌你老母 一塞已經火滾
仲有人可以撞車 手車唔得就行撚開啦 屌你老母

荃灣路去大欖塞唔塞 ？

330，灣仔上車，而家先啱啱係長青出左無耐我屌你老母撚有風呀on9

觀塘上左62x返屯門 唔知有無事

北大嶼山公路乜野事

荃灣轉M線爽皮中

青馬強風分流龍尾小蠔灣

荃灣上P車
荃景圍後一大腳到轉車站

勇士

準備上69m 唔知塞唔塞

西鐵安全登陸天水圍

青馬同汀九強風管制，高1.6米要行青馬下層/唔俾行汀九 加 青衣北岸公路近青衣城有炒車

有 青葵塞緊

我機場撚收工返屯門

嘩屌，紅到

成個青衣我正式宣布收皮

啲車塞死哂青衣葵青
你話呢

過埋小蠔灣

地鐵轉M車啦

跳到車嘅話

有機會就落車轉鐵啦 頭先搭鐵係荔景望出去 全部都係車

我觀塘返天水圍，架村巴兜左去九號碼頭

我係咪同你同一架車

你上層定下層

你968？

係 啱啱迴旋處轉出

荃景圍上荃灣路依家咩情況

你上定下

上

唔係咁橋呀 驚急尿，水都唔敢飲

有巴打過青馬話車上都feel到搖勁大風
btw北風應該汀九食得無咁正

利申：係大西北屋企樓下好大風

唔好相認了 其實我好撚急

3個鐘仲未上到大欖？

正確

yes

塞撚晒啦

明明早收工，變仲未收工

保守估計8點都未番到元朗

咁有希望，830返到去都偷笑

有無聽到樓下呀叔教人揸車

收費站仲啱啱撞咗兩架貨van

最慘係搭飛機嗰啲，肯定走機

係未入長青果陣已經暴動咁制啦 聽唔到咩

觀堂返元朗塞左一陣無事

個司機係咁行中線插隊

可以上兩小時連登

人地sd嚟 跳車做懦夫啦

我都係
司機轉左行屯門公路 冇乜點塞（暫時）

識到有人壓線上到機

屌,收費站落車坐番去東涌出番黎可能仲快

電話得返15%.....

係咩 可能訓著左

962x啱啱到荃灣 銅鑼灣上車 依家已經搭咗差唔多一個鐘

葵涌道都塞緊

收費站係唔係有路行落欣澳轉鐵

準備上車挑機

好彩一撚早做左懦夫

原本車流加埋西九龍公路落嚟嗰啲唔塞爆就假

62x個司機on撚9地行上三號幹線慢慢同人塞

6點觀塘上車
e家已到大欖收費站

我屌你咩

做乜唔直落葵涌道 雖然都係要塞

我都想知,行落山我都ok

行左入長青？
定係塞緊落荃灣路

癱撚左呀

我屌你

應該想入長青 我諗要九點半先返到屯門

我見到架巴士行到汀九

我6點中環上968
而家已到yoho
你果架入左長青？

封鎖青衣

巴打，我地而家經荃灣出返去？

今次真係含得能果汁橡皮糖喇

成個下晝玩緊強風管制喎
個巴士佬未訓醒？

啱啱上59m

同你一樣六點上，但到元朗了

上面有兩位巴打3點半巴士到而家都未到大欖

呢啲醒,塞車番少日工,塞車大條道理係車hea

我340上車

不要再說了

剛到yoho迴旋處

慢行咗5分鐘過到環宇海灣
比想像中快

我唔撚知

咁撚樣塞法 急尿咪仆街

膀胱嘅考驗

好急尿呀巴打？
我地應該仲有粒幾鐘就到站架啦

上面兩位中伏巴打

我好想落車柯尿 之後行去青衣

好感動 原來個司機唔入長青

有冇962x既巴絲打

我已經坐撚左三個鐘
去到汀九前面 一個彎唔知彎左去邊
到底幾時落得車 我屌

我都想落車，我都急啦開始

係架巴士上面舞撚左四個鐘

應該行咗上西九先醒起汀九封路

屌你老母唔好忍我笑 一笑又急多1%

經青衣出荃灣，經荃灣路上屯門公路
慢慢坐唔好飲水

見到汀九出九龍方向有雙層巴士行

唔睇電話了 閉目忍尿

呢啲應該要塞多粒幾鐘

如果而家上左258D要幾耐先返到屯門

去車尾

各位塞係青衣既巴打 忍住呀

FYI,我六點半上62x駿業里 而家行到葵芳

960 班仆街打乜撚野尖
On99塞住我部荃灣車
快完咁又點
咪又係響荔景望住我部車響你隔離飄過

我屌佢老母 早講就咪撚入長青喇
難怪西隧咁撚多留意廣播既燈 g9g
我臨上車仲想買支野飲 好在無咋

搞咩
我三點搭九上69X
大約四點三左右去到油柑頭
嗰陣見青衣對面我都未塞車

yeah, 司機cut線又行多兩個車位

應該偷雞
雖然我經過汀九深井都冇牌話唔俾1.6米車行汀九

應該買完飲哂佢就有野屙到尿

好在而家口乾唔急
唔似嗰兩位巴打

果兩位巴打俾個司機水鳩左

荃灣路上屯公都順
嗰兩位行青葵長青汀九橋但撞正強風封橋

飛日本都飛到

我都四點上車嫁屌
喺青衣玩左近三個鐘
然後而家同我講返轉頭

係咩
但係頭先見青衣北岸都好順

荃灣翻大纜幾耐 見佢又唔係話好塞，起碼識郁

已上屯公直飛豐景園

我應該喺你後邊再後邊果架巴士

3點半港島上車
司機應該唔知玩強風管制又冇留意啲牌，出西隧直入長青
去到長青入口先知太多車已經塞死要間封
再加上青衣北岸公路六點到有TA死多兩獲........

勁過愚人節果個新界牛旅程送屯公塞車挑戰者級體驗個三小時

就嚟過到返去喇喎

上屯公保膀胱呀

準備入長青

企左一個鐘等巴士

仆街青衣出大欖已經塞司機仲要入錯大嶼山

北岸公路出荃灣近青衣城六點鐘有TA
我六點四上屯公見係拉哂手制

巴士

唔熟呢邊，陣係知道應該係青衣？

巴打保重

致以最深切慰問

巴士佬咁勇唔想揸多兩轉

都唔知你10點都番唔番到屋企

村巴，聽到司機們不停通水

對唔住巴打 我係巴士笑到收唔到聲

十點返到已經要還神

呢啲司機真係要拖去打靶

嘩屌你老母

諗起之前港島巴士入錯線，同乘客有講有笑

村巴佬唔係多數一係昂船洲一係荃灣路咩

keep 住行緊長青

最新消息，屯公望汀狗入屯門大欖方向已經有巴士行駛

司機揸埋呢轉應該收得工

觀塘開車，行到去貨櫃碼頭，荔景塞，行左去青衣南，諗住兜九號碼頭，點知都係塞

已經坐左一個鐘，平時返到屋企食緊飯

舊年掛八號風球大塞車都冇咁誇

一粒鐘咋嘛

離遠望汀九好順喎

大嶼山
我諗依家成個香港最塞就係呢到

搭左成個鍾都未出到收費站

已搭機場快線出青衣轉東涌線

雖然塞左半個鐘
但係好彩巴士佬識行翔東路

唔通同車

出左長青，邁向汀九，起碼慢慢慢慢郁緊

入長青前係拉撚晒手制，幾個字先郁幾十米

18:10機場上車
而家都未到收費廣場

講明出事都要搭

根本行仲快

放假睇到個post係咁推真係治癒

早一個鐘同遲成粒鐘返屋企真係天同地

係咪隧道口前
佢d同行叫佢行荃灣路
但係佢係咁話就入隧道 邊有得走

Bin C

我屌
而家先上到五號公路
啱啱用三個鐘喺青衣走左轉大運呀????

屯門公路的確暢順

啲車塞死哂喺青衣葵涌，冇車入到屯門公路

一失足成三個鐘恨

三個鐘

唔知果兩位968巴而家行到邊

仲有荃灣路

總車程預計係四個鐘多啲 其中三個鐘係青衣觀光巴

沿途可以欣賞雄偉既青馬大橋同汀九橋

仲有入錯左大嶼山果位呢

入錯大嶼山果位我諗全車人都想殺個司機

6:15上灣仔村巴 7:15己返到屯門

今朝呀 ？

一出返去 用左十五分鐘去到汀九橋既對面
我啱啱嗰三個鐘呢?

啱啱入大欖，忍緊尿打唔到太多字

330左右上車yeah

抵到爛啦，廿蚊坐咁耐

轉車站七仔有廁所加油

入番青衣重頭開始過

會唔會有半車人爭住去

台灣來回

應該仲係大嶼山 冇得出黎架啦

我好彩有得坐，要企四粒鐘真係人都癲

可能連司機都要去埋一份

唔怕啦我同另一個巴打同一架村巴添

44M 由葵芳新都會返長安
18:00 上車, 18:30 先到大王下村頂唔住落車走, 行左半個鐘19:00 返到屋企, 而家沖完涼食完飯上連登出post

而家坐961係閪隧 唔知仲塞唔塞呢

坐住 腳長頂住 屈到腳痛

有少少急尿同未食飯好驚

機場出黎 要塞幾耐。。

終於見到元朗個迴旋處

其實係西遊記 取西經之旅

成車人意見有分歧

好滾動

4 個鐘坐飛機日本都到喇

另外嗰位巴打去咗邊

機場返青衣用左2個鐘，落車嗰刻好感動

要經九九八十一難嫁

已到屯市

我都到了 終於修成正果

地鐵啦

可能大欖落左車賴尿，潛左水

頭先啊，司機行荃灣

強力膀胱
我都急，但未去到要即刻去

960撚，7點上車8點到屯市，過左貨櫃碼頭落荃灣路，屯公無咩好爽
仲係橋上忍緊尿既巴打加⼂⼂⼀⼁乛⼀⼁⼀

你呢度落車如果都係轉返九巴車要俾錢
因為過咗時間
記得用個app通知佢
話因為塞車
佢會幫你搞退款

我總站落車，落車氣氛好好，個個拍手同司機講辛苦哂

我果架村巴

好多人屌個司機唔識兜路

入大欖

機場去到青馬用左2個鐘 坐到屎忽痛

架巴士行錯路入左大嶼山嗰位巴打點
上嚟報平安啦

扑暈自己好過啦

去咗機場嗰位巴打 返出嚟未呀

已經係大欖轉車

七點三喺鰂魚涌上車，塞咗半個鐘昂船洲大橋

架車點行

我搭緊架259d...搭搭下發現自己係荃灣上屯門公路，無上過汀狗 我呆左，...有無人話我知發生咩事

我停撚左喺給汀九

岩岩番到屋低差番著部機啦 各位巴打繼續加酒

汀九封中線+唔比雙層巴士行

汀九強風封橋唔比高1.6m以上車過
醒目嘅司機全程轉行葵涌荃灣屯公

玩左5個鐘

強風關係
大型車輛唔准行汀九橋

唔該哂咁多位巴打解答 超級多謝呢個司機兜路

佢係一定要行落荃灣姐
不過幾時都話出入西北無位坐搭西鐵好過
無撚樣撞車個天都同你作對

想問下荃灣去青衣既巴士e.g 41m 42m會唔有影響?
聽朝要入長康邨驚塞車

ic 原來所有經汀九嘅巴士都改哂路

迪士尼有得調頭

收費廣場已經得啦...

係大嶼山去番青衣再去荃灣西入大欖

唔怪得而家咁夜，架962X都改左行荃灣返屯門。
瞓瞓下見到行左落荃灣，仲以為個司機唔小心入錯線

仲封緊？

機場出市區係咪應該搭鐵

唔覺有巴士係汀九橋入深井

11點仲有瘀紅

兩條隧道仍然間封，
車主行荃灣路啦

今日真係大撚獲

交通繁忙︰長青公路、長青隧道、南灣隧道、北大嶼山公路(00:01跟進)
07.04.2018 00:01

【馬路的事交通消息】

較早前受到青嶼幹線及汀九橋實施第一階段強風措施影響，長青隧道、南灣隧道去機場方向仍然車多擠塞，需要實施間封。青葵公路去機場，龍尾︰長青隧道出口，青沙公路去機場，龍尾︰南灣隧道出口。市民如需前往該區，建議使用公共交通工具。

仲玩緊間封

凌晨都仲見瘀紅色

最後三點先取消強風管制

咁汀九會塞啲定冇咁塞？

得一條線上斜路，條龍一樣會頂返出汀九。

各位早晨
又要返五日工

過咗轉車站拉手掣

上咗車見到po最頂嚇親我

今日深井明顯多車
學生回歸

返學啦

剛剛過深井，塞左少少..... 之後巴打們good lucky

深井又派膠

已到港島區 準備落車
今晚去食飯 各位慢慢
上星期五避過強風

班自私撚同接返學撚又出返晒嚟

今日dse

青馬二收一

少左呢班 屯公順暢好多。

村巴遲左10分鐘仲未黎

鑊鑊都係佢塞汀九

屌你老龍又中

來回都中

西隧4個字

今朝周圍都有撞車黨
放假放到唔識揸車

屌你老母又塞乜撚野啊？

豪景花園又塞乜撚
屌你老母一放完假班智障自私狗又出返嚟

屌佢老母臭閪

塞完成條路都唔知塞乜鳩
一架車唔撚識俾油就拉晒龍
仲要連帶打後幾個鐘都慢車

上汀九橋入口有兩架自私撚炒車

見到一架5.5龜速, 咁就汀9塞到沙倉

元朗公路又塞乜鳩

我屌明明個司機已經醒最左線過晒成堆車
臨尾去到迴旋處位先入線陪塞
偏偏頭先過晒堆269C 269M就走佬上迴旋處走人

直線都撞食屎啦去

邊架村巴？

好彩今日六點半上車

交通意外︰屯門公路去屯門(15:50最新)
09.04.2018 15:50

【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近轉車站快線有交通意外，龍尾︰浪翠園

一眾智障司機出動

已放工
但今日不回家
回避
命中率10%

龍翔道往觀塘方向塞緊

緊急維修︰龍翔道去觀塘(18:58跟進)
09.04.2018 18:58

【馬路的事交通消息】較早前受到緊急維修影響︰龍翔道去觀塘，近黃大仙中心對開一段中線仍然封閉，龍尾︰盈暉臺。

壞車︰龍翔道去荃灣(18:46最新)
09.04.2018 18:46

【馬路的事交通消息】龍翔道去荃灣，近畢架山花園快線有壞車，龍尾︰豐力樓。

東行黃大仙中心整路
西行畢架山有壞車

老龍今日係咁派彩

痴孖根

早晨
今日星期二

早晨，放完假返工

正啦 返工

Welcome to 屯公

嚇死人咩,, 咁早推POST,, 以為又...

村巴落下路

已到港島區

😪

豪景做乜撚嘢？

利申:仲係碼頭

又派彩

一過轉車站已經慢車

早咗出門口諗住出到灣仔食返個靚早餐先黎派彩

過咗青龍頭無事 深井順暢

過汀九橋冇塞車～～！！

前面有三架自私車入巴士線

😭😭😭

一轉上屯公 連哈羅都未到就慢車

大撚封慢線

屌你老母北大又中伏

放撚過我啦 上次返葵芳無撚左 二個鐘 依家又黎

未出東涌己經堵左

已經塞過國泰城

航膳閪路呢？

因交通意外，北大嶼山公路往九龍方向近白芒的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。

現時在北大嶼山公路往九龍方向的車龍龍尾已到東涌港鐵站。

現時上址交通擠塞。

屌你老母大直路都可以撞車
死撚左佢啦

已塞過中航。港龍大廈

唉真係屌佢老母 九點都見唔到家鄉

南橋己塞

邊條南橋

放心
唔係青衣南橋
係赤蠟角去東涌南橋

國秦城回旋處已經唔回旋

東涌收皮
睇黎炒晒3線

龍仔又搞乜
九龍灣上車25分鐘都未到鑽石山

屌你老母有排塞

好在改道,唔洗塞

返機場嘅人真係慘 早幾日大風 封橋 又塞到仆街

今日撞車又大癱瘓

利申 返東涌

仲有黨鐵逃生門

我渣車

汀九望向青馬大橋無乜車出九龍

架車泊係公司啦

市區方向行舊路 （翔東路）
樽頸係東涌泳池棧紅綠燈

因已塞到客運大樓
好多司機已經轉行經東涌+舊路
兩條小路亦已塞死

點評係赤蠟角返工嘅人係唔同位置出發有幾劣排行榜
1）民航處總部/中航港龍（出機場同東涌都要半個鐘，兩者都唔係行嘅距離）
2）HAECO/CASL/DHL hub/飛機仔/GFS （要先等S52出涌）
3）貨運區（都要等S52出東涌，行都得）
4）國泰城（行出東涌轉鐵2公里半個鐘到）
5）機場/東涌 (轉搭鐵）

特首都塞緊

老龍好順

突然覺得佢地炒車炒得好

今晚賓賓國總統到港，再塞過

btw大直路都炒四車係唔係最頭架tesla又鳩dup車

賓賓塞下佢啦
唔望塞塞下有人拆咗佢架車

大直路都炒。。。我屌佢老母
放工先黎塞咗我成個鐘

佢果架係串燒果4架其中一架仲好

早晨 星期三
時間過得好快

深井慢車

龍翔道去黃大仙
荔枝角游泳池對出有撞車
封咗2-3線

邨巴佬落美孚上

正 神早派彩 老龍一分
返九龍東又中啦
已離開觀塘工

有架自私車行快線，轉彎個陣成架車頭撞埋路搏

唔識揸車就唔好咁早出黎柒

個司機死得未

未 企係隔離on99 打電話

次次都咁大命

已到港島區
放工見

咁早

仲未清理，一陣有排塞

屌你老母係咪塞到去葵涌道
今日仲要咁岩冇位坐

過完長青隧道青衣橋，塞到癱咗

一架車炒已經塞到長青隧道口

邊到炒

老龍
再塞長青要間封

陣間仲要行老龍

呈翔道塞到上去青衣橋，去觀塘死梗

出港島都無一倖免

長青 😭

過咗個呈翔道出口位就好順

老龍雙行又中

仆街仲係貨櫃碼頭

UE5596

汀九就快比青馬二收一加老龍 雙龍中出

交通意外：呈祥道去觀塘(08:18跟進)
11.04.2018 08:18

【馬路的事交通消息】較早前呈祥道去觀塘，近盈暉臺的交通意外仍未清理，受意外影響，長青隧道去九龍方向需要間封，龍尾︰金竹角。

被撞個架車仲未拖走，撞到凹曬，安全氣袋彈曬岀黎

架巴士好撚凍

仆街上左車先見到老龍派彩

唔識揸車就咪撚揸，車壞就咪撚揸出街啦，仆街

日日都塞

好在今日又早咗出門口搭巴士
已到港島達陣成功

老龍對面好似仲有條好長既八卦龍

塞咗二十分鐘先過到

係對面線本身有一單TA

係時候要諗下喺老龍同屯門拉banner

急尿 巴士冷氣又凍

青馬二收一小塞

屯公炒車正仆街
好心壞車 攞去劏
廢柴司機 害死老母

交通意外︰龍翔道去荃灣(08:46清理) 11.04.2018 08:46
交通意外︰呈祥道去荃灣(08:37清理) 11.04.2018 08:37
交通意外：呈祥道去觀塘(08:35清理) 11.04.2018 08:35
交通意外︰龍翔道去荃灣(08:24跟進) 11.04.2018 08:24
交通意外：呈祥道去荃灣(08:23跟進) 11.04.2018 08:23
交通意外：呈祥道去觀塘(08:18跟進) 11.04.2018 08:18
交通意外：呈祥道去荃灣(08:04跟進) 11.04.2018 08:04
交通意外︰龍翔道去荃灣(08:02跟進) 11.04.2018 08:02
交通意外︰呈祥道去荃灣(07:55最新) 11.04.2018 07:55
交通意外：龍翔道去荃灣(07:52最新) 11.04.2018 07:52
交通意外：呈祥道去觀塘(07:50跟進) 11.04.2018 07:50
交通意外：呈祥道去觀塘(07:28最新) 11.04.2018 07:28

全盛時期嘅老龍可以有幾多災多難

UZ8775
UE5596

壞車︰呈祥道去荃灣(08:55最新) 11.04.2018 08:55

架銀灰車死撚左去啦

收工 已上車

老龍未派彩

又燈

你一講老龍一陣出事個機會率高唔少

派彩
最新消息

屌你，燈呀嗱
岩岩巴士上屯公車都跳唔到

好在啱啱轉車站轉咗58M

屌，好彩無落車姐
利申：搭緊67m

龍尾：哈囉

一鳩樣

塞到愛琴啦
啱啱到龍尾

屌你,日日都炒,日日都塞

你搭E33?

58X屯門閣上緊斜

個傻鳩司機行緊中線無啦啦行番慢線塞

福利到
珠海打後唔想塞要行中線

正一陷家產，明明唔撚洗塞

58M個司機行慢線陪塞

67m

58X表示司機塞兩塞就即刻抽出去中線，已到屯市甩難

TU942 捨撚得行中線未呀
屌你老尾

終於cut到出去

你就爽啦，應該見到你部58m

屌，後面個部都過鳩埋
番去食屎啦仆街

博過鐘俾兆康站長大腳一踢返出去葵芳

唔撚到分叉位都唔cut 陷家產

通返啦⋯⋯
剛好葵芳上車

較早前因交通意外而封閉的皇珠路往屯門碼頭方向近兆麟苑的部份行車線現已解封。

係公司做多陣野咪無事囉

屌你老母到底點解果個位都炒到車架
小兒麻痺咩屌

今日屎忽痕想去市中心aeon 買嘢食都塞到咁

自私撚喺大車面前鳩cut線囉
呢幾日幾單呢啲無腦司機鳩cut線炒車

深井浪翠三期迴旋處塞死
九巴炒小巴
一有九巴就麻撚煩

六點十左右上67M見到post心諗仆街
岩岩訓醒落車見到後邊跟住兩部67M

深井

小小碰撞block曬後面

下路收皮

車已清

呢個WEEK九巴開咗條新線258A由洪水橋經屯門去觀塘(經紅橋、華都)，有無巴打試過？爆唔爆？

經屯門出觀塘，出事機會超高

幾點先
7:30開 都幾危

早晨 今日好撚多人排隊

四連環
新墟 深井 汀九 老龍

十點都返唔到觀塘
打定信

7:20洪水橋開

都好危
同962C一樣
其中一個位派彩
就88

架車仲要唔係直入九龍灣商業區
搵定工都得

尋日老龍派彩都關962C事

架車要6點開先掂

少少姐

我平時搭0730架268P
返到九龍灣啲時間都好飄忽下

轉車站幾撚時先禁煙

次次等車都要食班煙鏟嘅二手煙

轉車站本身係禁煙，另外有吸煙區。

放工
痴撚線 見到三隻960巴士 連續
玩野咩

唔想咁快開下個Post

呈祥道往荃灣方向，近龍翔工業大廈慢線有交通意外，龍尾：畢架山花園。 (HKT 17:19)

較早前呈祥道往荃灣方向，近蝴蝶谷中線的壞車已拖走，消散中龍尾：星輝豪庭。 (HKT 16:37)

兩注中

坐邨巴未驚過

龍仔真勁
未放工 就塞
觀塘撚又可以扮工多陣
拎OT錢

據聞個賓賓總統去咗觀塘，可能邪住

封啟德碼頭一帶

Lunch 啊Sir狂派牛肉乾
公司附近違泊清哂，好𣈱通

長青隧道兩邊入口都有警車

準備 驚派彩 影響貴賓

屯公四車串燒

兩架警車係路肩飛過

唔怪得機場咁多警察

屌佢老母，事發現場好撚多警車
死撚咗佢啦垃圾司機

轉車站都未到就已經塞

正 過左轉車站唔郁了

交通意外︰屯門公路去屯門(19:12最新)
12.04.2018 19:12

【馬路的事交通消息】屯門公路去屯門，近掃管笏快線有交通意外，龍尾︰小欖。

又係快線
係唔係直路快相機個位？
司機死撚左未

正吖喂
有排都返唔到屋企食飯

4架警車 1架白車
死GAKE佬 仲有SV997 2個睇唔到
4個司機拎去絕育

誅九族

好似通番

屯公炒車正仆街，白痴司機去絕育

變左跳車站前塞，過左順返

返埋今日又放假

好

今日已經放假
遠離屯公老龍五日

今日係Black Friday

放得兩日

上年10月嗰次黑色星期五
龍門路爆水喉 有人塞咗兩個鐘仲喺海皇路等上公路

The Black Friday
btw 塞咁耐點解唔落車走

早晨呀 返埋今日終於day off
上星期太多假搞到今個星期勁難捱

青馬又倒灌去汀九

正想問咩事
出咗大欖隧道就停咗係度

係汀九妹咗好耐
果然Black Friday

我嗰日邨巴行龍鼓灘好快就逃難
有啲司機唔係站頭唔開門

258A成功達陣 今朝好順，架車得半滿

自私撚仆街啦

屌，青嶼幹線又派彩

差唔多開得新Post

Post (27)

仆街 搭左班269c 預佢塞車
點撚一知 一踩就到黃大仙

交通意外：青馬大橋去機場(09:00跟進)
13.04.2018 09:00

【馬路的事交通消息】青馬大橋去機場，近行政大樓快線的交通意外仍未清理，龍尾：長青隧道出口；另一邊龍尾：屯門公路近小欖。意外同時影響到大欖隧道出九龍車多擠塞，龍尾：收費廣場。

屌你老母

趕飛機果d

（Facebook 香港突發事故報料區）

優質的士

自己友互撞

過咗就超順
好彩今日經理一齊遲

近收費站炒左6架

去青馬班仆街好心就死埋一條線慢慢塞飽佢啦
係要搞到其他人陪佢一齊塞

戇鳩，嫌一單唔夠多？

荃灣又做乜撚野

等睇10半先返到

又一單

老世覆左我一個無奈表情，愈塞愈勁

以為過青馬冇事 點知荃灣都出事 屌

晉升工廈啲車打哂交

9點上屯公 依家汀九都未上到

出荔枝角都成粒半鐘
青馬炒車嗰堆司機死全家

X2 塞撚夠未啊

我塞咗差唔多1個鐘

我都1個鐘了
豪景咋

立法屯公炒車累全世界班撚屌企喺汀九示眾啦
人人行過都可以中佢兩野

駛唔駛打定信

佢住過屯門梗唔駛

今日青馬大三元

痴撚線一個鐘先啱啱過豪景

我大欖開始塞到過咗汀九用咗1個鐘

而家睇返 好彩搭早左班車
唔撚係就塞撚死左

大欖塞到收費站

cls

寫定辭職信都得了

癲撚左咩 九點上車而家先到汀九

無了 上唔到堂唔夠attendance 了

x2

defer

仲要最後一個sem尾先搞d咁既野

X2

我八點九上e33 岩岩先入到汀九

老細啱啱打黎
我話就坐到生痔瘡
佢仲要笑鳩我

直接推落海啦

點解可以炒成咁，係咪我智慧太低理解唔到

成日去到三十幾版就會奶野

好彩今日射左波
但一個鐘後要出街清唔清到條線

直線炒車

不如你懦夫啦

青馬大直路可以炒兩單加埋10架車都真係理解唔到

繼塞車搞到失業後又一不幸例子

西鐵貴到仆街

趕唔到飛機個d人集體索償啦

屌 一陣唔搭e33了

好想睇Cam片

仆街仔 飛去邊度叫g

塞車搞到defer 屯門人一生多災多難

去g場返pt咋

未到sem 尾 就走晒quota

未訓醒

尋晚睇完人型蜈蚣

明知個堂唔夠attendance 就搭西鐵啦

中呀

做乜呢期青馬成日炒車

做Serco?

Black Friday

不

Chloe指當時9時20分，龍尾已到屯門公路轉車站，一直塞車，「我同司機講11點幾機，點到要畀番45分鐘我到機場，佢好好人，係咁行緊急通道，去到深井，先埋番慢線，其間司機知道青馬大橋會開下層，一去到嗰個位，佢就行下層，係咁衝，終於趕及10時20分到達機煬!」

路肩唔係畀執法機構或緊急車輛行咩？

佢覺得自己趕飛機好緊急

港女冇腦
害撚死個司機

咁下次返工考試撞正塞車係唔係都可以叫司機行路肩

0920到轉車站，11點機
又係啲last min撚

樓上有位巴打要趕返學，下次叫佢同個司機講剷上去行

行路肩扣幾分

有冇巴打汀九塞緊車

深井快線又中

啱啱青馬轉落黎停咗, 跟住妹妹地
汀九個牌寫住汀九橋擠塞

Black Friday
朝早塞完而家又塞

緊急回避

手車屎就坐返巴士狗鐵啦

交通意外︰屯門公路去屯門(18:15清理)
13.04.2018 18:15

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去屯門，近深井快線的交通意外已經清理，龍尾︰汀九交匯處

已清場

唔夠一個鐘實再炒過

心急想郁都睇住啦大佬

塞塞塞

回避成功

屯公深夜整路

早晨 各位
又要返工

頭先坐輕鐵有件廢老上車成陣臭味

元朗公路屯門方向近洪水橋fit 仔 BBQ中

濕滑地型 派彩機會大增200%

961已上

落雨

汀九橋就塞到大濫隧道出口

無事既

dafuq

屌咩

出門口好彩睇左google map
即刻做懦夫

果條濕滑嘅公路

朗天路已經慢駛

有冇巴打去到大撚打算轉251A/B去錦上路坐閪鐵

早跳車早甩難

入緊大欖隧道
好似開始塞

大欖慢駛

上車

管內暢通, 不過都要妹上汀九

奧運

夫已懦

輕便懦鐵多人到頂閘

好順喎

268/69X?

960

屌佢老母 轉車站都未去到已經妹下妹下咁

西隧塞到

西隧塞到去東廊

已離開 港島區
屌 勁多位 都要坐過黎 死強國人

小心銀包

吊
唔敢訓

明明樓上大把位，有一條友企喺樓下就全部企晒喺到

我架車都係咁

屯門落緊狗屎
睇路

呢架車,, 唔係咁易上

九巴和龍運會研究引入新的繳付車資模式，讓乘客在現金和八達通以外，有更多的選擇。

個個用支付寶俾錢
起碼要成粒鐘先可以由良景出到去轉車站

用嗰個一係on9一係蝗
根本肯拎張八達通出黎拍已經輕鬆上車

一用屌撚柒佢

本身未搭過, 聽同事講, 唔知做乜柒要悅湖住戶先有得搭, 攪到日日要企962, 苦晒口面咁返工

所以工友們坐返962啦

早晨 各位 好凍呀

有次係OK買野，見前面位小姐用支付寶俾錢禁咗勁耐都唔得，個收銀都唔耐煩

支付寶

早呀⋯⋯
屯公派彩呀

17.04.2018 07:15

【馬路的事交通消息】屯門公路去九龍，近井財街慢線有交通意外，龍尾︰泥圍。

停咗喺呢個位成10幾分鐘

原來派左彩
深井多車 睇路

今朝老龍屯公一齊派彩都推唔起個post
此post已完

因為虹橋炒頂住哂啲車
條屯門公路好順咪冇人推post

係虹橋塞住無車出咪順

今晚回避

260x啦

早晨 各位
又到星期三

屯公又塞乜鳩

無事既 多車啫

遲咗起身 差啲趕唔切班車

過左第一關汀九

懦夫啪啪啪

我寧願射波都唔懦夫

出西隧繼續慢車

早晨
啱啱先上車

259X同258X例牌塞車 直到九龍灣 又要經過斧山道牛池灣

258A 輕鬆有位

收工 961好多空位

岩岩有蝻 玩go bee 單車 上屯公
近深井被捉 笑死 深井有車龍

佢係咪智障

蝻：我有路權

簽咗生死狀咪任佢踩

有無ching知道車龍散未?

點解番工出屯公就有巴士線 放工就無

慢駛

謝

今朝見到有三個廢中
係八鄉嗰度行上3號幹線去大欖隧道收費廣場

咁多位巴打
我黎緊都要加入塞車大軍
住屯門0830要到九龍城碼頭預早幾多出門口好？
平時朝早屯公汀九龍翔道塞車高峰期係幾點左右？
唔該巴打

61X
日日要過三關 仲慘過食屎

九龍城搭5C/11K/X/21落紅磡駁西鐵好過

比你講到好驚

唔該師兄

星期四morning

返埋聽日 放假啦

早晨各位, 星期四喇

又爆post

之前係九龍城碼頭搭過呢三架bus 去紅磡, 車係密
不過都易塞..因為太多車

仲有兩日先放假

開左（27）

thx 巴打
不過樓主之前開咗27喇

係咪想燈多次

唔好呀

汀狗
屌你老母青馬

又係二收一
利申塞緊

[感恩嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (27)

1000